地鐵膠層要資深員工交8.5.請假員工名單！

By 0630 on 5 Aug 2019

Number of Staff咋喎...

應該係職員編號
唔係洗乜寫grading

應該係每個grading有幾多人sl

Number of staff = 員工人數
Staff number = 員工編號

Grade / tittle 逐個比呀

Number of staff 係員工編號

正想講
Staff number Vs number of staff

真病假0630前會知既咩

人名會打電話後補上朝

推
史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工